其實結左婚之後，老公係咪唔應該再睇AV?

今朝同我老公認真討論，點解有我都仲要打飛機？
我自問都樣靚，身材唔差
佢有需要我點都會滿足佢
點解佢仲要去睇av?
其實係咪個個男人都係咁？

係

你咪試吓唔好俾佢睇囉

男子漢大丈夫唔可以唔打飛機

男人老狗咪咁小氣啦

佢覺得係男人都會咁做，但又唔係好解釋到原因
其實如果佢真係全心愛我，應該只會對我有衝動？
唔會對其他人有衝動suppose

佢淨係睇AV你咪執到囉，比著其他就

你地係外國passport gay marriage ?

你要知道男人睇av同打飛機好緊要

你嬲佢打完之後唔幫你打埋?

傻撚左？你正d定av女星正d你自己諗

或av男星

我覺得性衝動未必係對特定對象先有
正如女人m前m後可能好想扑野 但嗰下其實都係突然間 唔係因為睇到邊個而有
而男人會睇av我覺得係因為有完性衝動 然後需要搵啲感官刺激令自己射出黎
如果你肯拍片比佢用黎打飛機 咁佢咪可能唔睇av囉

滿足新鮮感, 減少偷食意慾

你做唔做到AV動作先？
好多港女連撚都唔肯含，又唔肯玩花式，死魚咁訓係度任屌 男人睇下AV好正常

打飛機都唔得就好似嚴重咗啲，我發現男朋友去叫雞添啦我寧願佢日日打飛機

樂趣黎，我同女友同居三年，有時都會睇av打J，佢又會睇咸漫捽碟

我都唔算悶會轉下動作
又唔會死魚又肯含..

妳好應該睇下呢條片

你做到晒AV 女優啲體位同玩晒所有制服誘惑，仲要老公幾時有需要都可以隨時開波唔拒絕，咪可以要求囉

其實結左婚之後，老婆係咪唔應該再化妝？
dllm 有我仲唔夠仲諗住出去勾3搭4
淫婦

你可唔可以係佢需要嘅時候服侍周到?
要咩姿勢有咩姿勢,
要口爆有口爆, 要深喉有深喉,
要護士裝有護士裝, 要黑絲有黑絲,
要3P有3P?
就算滿足到都要改頭換面,
以上嘅就係AV俾到男人嘅...

咁我想問，佢打飛機算唔算精神出軌？
因為佢對其他女人有性衝動？

男人對性,
可以等如女人對買衫買褲買化妝品,
都係為咗滿足精神需要,
講到出軌, 背叛, 記唔記得結婚誓詞:

新郎／新娘: 「在我們的家人及朋友面前，我請在座各位見證，我(新郎／新娘姓名)願意以妳／你(新娘／新郎姓名) 為我合法妻子／丈夫。從今以後，當你喜樂，讓我分享你的喜樂，當你憂傷，讓我分擔你的憂傷，在你健康或病痛時支持你，與你在愛中共同成長，終生對你忠誠，直到永永遠遠。」

版本2
新郎／新娘：「我請在座各位見證，我(新郎／新娘姓名)願意以妳 (新娘／新郎姓名) 為我合法妻子／丈夫，我願對你承諾，從今天開始，無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長。我承諾我將對你永遠忠誠。」

指責對方之前, 問下自己有冇盡力做好, 有冇包容對方?

你咪當 佢私人空間自已同自已溝通
有你咪有安全感打飛機
頂多 你叫佢打少啲留啲比你

離婚囉

性無能蕭别離冇入嚟？

屌閪同打飛機可以並存

佢打飛機可以五分鐘，想打就打，AV 女又唔會黎 M
同你搞，又要前奏又要沖涼又要理你感受

由得佢啦，你控制到佢唔打，都控制唔到佢思想，到你發現同你搞時係幻想緊同 AV啲女搞，你仲唔開心。

佢出去屌雞返黎再屌你咪仲慘

會開始拍AV

男人睇AV就好似女人睇韓劇咁
如果兩個人都一齊唔睇咁我接受到

av咁多女

你有冇追撚含
朝朝含醒佢
冇啲話自然要睇av

男人睇av關女人叉事咩
唔俾睇就等同 你急屎唔俾屙一樣
利申 絲打表示睇唔過眼

無可能索過最top嗰啲AV女呱?
頂多靚過吳夢夢嗰類

一齊睇

要睇啲咩AV先會覺得老婆靚過AV女優？

如果佢真係全心愛我，應該只會對我有衝動
你係咪對雄性生物理解上搞錯左啲咩
如果真係愛你係無論你變成點都會對你好 同性冇關係

岩 應該睇GV

生完仔老公應該切左條丁
老婆有需要就可以揾ex/sp

咁要問番樓主，睇韓劇代入左角色算唔算精神出軌

飲緊湯爭啲噴出來

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

分享比你睇

我係咪認真左

你係咪因為條仔有3個10tb harddisk就分手離婚吖 係就快啦屌

唔貼相你又點估你老公應唔應該呢

我係女人我都會睇av
有男朋友

屌，佢睇你咪一齊睇
你同佢一齊睇睇下
就屌你而唔係打飛機啦
咁簡單都要開po

屌你老母死gay佬

連續兩次打錯個己字係咩玩法

nykd 54，誠意推薦

你有碌棍唔用啫
你唔打j就全世界都唔打得j?

直頭一齊睇再互含啦

Gv 定av?

屌你老母都痴撚線 娶著你真係可憐

咁其實有av是咪唔洗結婚？

唔睇av先有問題掛？

利申：絲 好中意睇av

咁留意

樓主既On9角度黎講：係

笑撚到癡線

睇到 與你在性愛中共同成長

連睇av都唔比唔怪得連登仔咁反感結婚

又一恐怖情人

有咩問題我條女響度我都照響格隔睇AV打飛機，佢都話無所謂因為佢知有啲野係av先滿足到我

我同我男朋友一齊睇添，係我lou佢睇

要忠貞都只可以睇一個女優

連空間麵唔比你老公 點相處到呀

如果我男朋友有六舊腹肌我就唔睇

可惜無

然後又會話成日食同一樣野 都要食下其他野 又會有籍口睇av